雞湯拉麵

終於試咗
麵質喺香港黎講算好高水平
但湯欠雞油香
唔係話佢淡
只係覺得無雞湯既靈魂,無乜層次

個人認為松x家既雞湯底更濃
不過水準都已無以前咁好

面頭個d 咩黎

炸牛蒡
幾好食
不過d叉燒唔好

得閒去試
係咪中環新開嗰間？

我覺得好一般,又貴,連加一成152元
我都係見拉麵post個個讚先去
係跑馬地座銀,中環係佢既分店

肉一般
蛋難食
湯ok無乜層次
牛蒡無乜味但幾香口 幾好食
Cp 值唔高
試過就算了

認同

聽講跑馬地果間好正?

唔覺

有冇更好食嘅推介？
我食頭幾次沾麵真係好鍾意
拉麵又覺得唔錯 因為我怕好油嘅湯
個麵真係好好食 夠硬
但一星期三次都係佢 有時食完好口渴
想搵到間 湯底唔油但夠味 麵質又硬嘅拉麵沾麵店

有無食尖沙咀新開嗰間第一

呢間我無試過沾麵
而家香港無一間拉麵我會翻食

沾麵最近試左一燈唔錯
周月我都鍾意,不過一年無去
另外富士山55我會食辛辣沾麵(中辣,硬麵)

尖咀新間有兩間,鶴亀同一燈
鶴亀唔得
一燈好食

大坑嗰間我覺得幾值得翻食呀

bb拉麵?我無試過

Nagi Ramen

啊！！！！！！